[維基解密]2020年香港人中咗毒蛇降，唔想出事，可以搵我幫你解降！

中降既人會出現感冒，咳嗽或發燒等徵狀，傳染率高，有些人更會冇徵狀，輕則會自己忽然好返，重則會導致死亡

幸得我師承明居法師，有一定能力幫人復完，但唔包單斷尾

信不信由你

今日有100個新增中左毒蛇降既人
搞到香港要限聚禁堂食

看朕九陽神功

云伯乜咁啱呀

做鬼做共諜做到出晒面